點解有d中年女人身上有陣酸臭味既？

但果陣酸臭味又唔似男人冇沖涼果種味，係中年女人先有，有冇巴絲打都聞到

係, 未至於好臭, 但酸酸地, 一浸UP味, 中女獨有

公司個單身40幾歲姐姐exactly 味道

由個閪度發出黎

我覺得係HORMONE 影響, 正如後生女有陣香味都係一樣

本身我好怕酸既人，一聞到呢陣味真係好想走開

唔止中年女人, 年輕都會有, 我懷疑係臭HI味
依陣味重難頂過大汗呀叔

暫時搵到幾個講法，但唔關衛生問題

荷爾蒙問題
體上分析油脂氧化
飲食多刺激性食用，多肉少蔬果

唔知邊樣先正確

Office有個
一定知道佢係附近

太耐冇畀男人屌

染髮劑味？

臭HI味